我屎眼勁痕，屎眼勁痕

碌鳩以至春袋

之後唔識作

郭富城既強？

東京喰種主題曲？

lm

最後祝福？

巴打勁

無間道？

有幾勁
高登玩過而家又玩咋嘛

明年今日？

吓？呢到唔係要玩過又玩架咩？

咁關勁唔勁咩事?

仲有你第一句抄人 ok啱音
你一作第2句就收皮

以為iron man

睇錯眼屎

改做碌鳩硬過春袋？